唔用新屋嶺 甘唔該公開新屋嶺CCTV +警狗罪行

其實唔用新屋嶺 用其他地方根本冇分別
而且仲可能被洗頭（特別係女）
但唔用還唔用
麻煩公開返新屋嶺警狗罪行
並且比被拘捕義士公開返入面人權狀況

1

2

3

4

新屋嶺係冇cctv